連登神探同我入黎！！

屌你哋老母咩
呢樣又陰謀論果樣又陰謀論
連出血 對手屈曲都開幾個POST
有冇咁撚得閒呀? 搵D實事做啦屌
本身唔諗住出PO，頭先見到電話響個PO都上到熱門
你地係咪做神探做到痴撚咗線呀?

［行動Po］10.1 創意玩法

agree，要贏先對得住死去手足